(純學術討論)女人係根據腦定性器去鍾意一個人？

如果假設我係一個player，依家揀三個女仔做白老鼠：
A女：O1 stage 5，瞞住男朋友落bar，俾我搭上，氹埋佢上床，中出埋佢，氹佢訓覺，不過第二朝即刻消失(走唔切就盡快借故離開)並拒絕同佢有任何交流，維持至一星期後約佢同佢坦白一切，最後以$2000作報酬(收唔收由佢決定)。
B女：O1 stage 3，第一次+瞞住男朋友落bar，俾我搭上，氹埋佢上床，破埋佢處，第二朝至一星期後同上面一樣，不過最後以$5000作報酬(收唔收同樣由佢決定)。
C女：A0，第一次落bar，俾我搭上，同樣氹佢上床，破埋佢處，第二朝至一星期後同上，最後同樣以$5000作報酬(收唔收同樣由佢決定)。

問題：
1: A、B女由醒來嘅第二朝開始，佢個心會轉咗落我度，定係堅定不移咁喺佢男朋友度？
2: 當佢哋三個發現我消失咗/走咗之後完全唔睬自己，佢哋會有咩反應？轟炸我whatsapp？繼續等住我回佢？定係放棄我，當我冇存在過(可能性極低)？
3: A、B女喺及後一個星期應該會時不時諗起我，對本來男朋友嘅態度會唔會有改變？會冷淡咗？更痴身？定係繼續同以前一樣冇變？
Bonus: B、C女被人破處，心理/生理上會唔會有咩改變？例如性格嘅改變？甚至B女為咗解決性慾而要求冇性經驗男朋友同佢做？

以上純屬學術討論

甚至B女會唔會為咗解決性慾而要求冇性經驗男朋友同佢做？

重開：